幫Dee 出聲 /屈Dee: IQ題~ 我係英國人 生左三個小朋友

一個叫謝拉特 一個叫朗尼 一個叫華迪
但有一個出世幾年就死左 請問係邊個呢？

屈dee話諗左一個鐘
睇死波台冇人三頁內估到

件傻閪死咗就咪再po佢啲野啦
無人想知呀

估唔到發爛渣

紅三魚

who

開估未

簡維
因為cantwell
所以死左

三頁先

屈dee：九唔搭八

謝拉特

跣死

條撚樣死左就咪撚再提啦

謝拉特 arm左
但解釋唔arm
所以未當估到

佢靈魂長存影視台